girlname=Аканэ&girldesc=Эта девочка была рабом, ее обучали на иностранным Рынке Рабов, но, она сбежала. ЕЕ поймали, и ее владелец просил вас обучить ее еще раз. Она - очень плохой повар.&image=Slave-Akane.png&gamefile=Slave-Akane.swf